%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2016 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[14pt,aspectratio=43]{beamer}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[europeanresistors]{circuitikz}

\institute{Lycée Marie Curie}
\date{2015 --- 2016}
\logo{}
\title{Fonctions homographiques}

\begin{document}

\begin{frame}
      \begin{center}
        \includegraphics[width=.4\textwidth]{resistance}
      \end{center}

      Vous disposez d'une résistance de \SI{2}{\ohm}, et d'un potentiomètre (résistance variable) allant de 2 à \SI{10}{\ohm}.
      Vous avez besoin d'une résistance de \SI{1,5}{\ohm}.

      ~

      Comment vous y prendre ?
\end{frame}

\end{document}
